黃耀明呢個版本既下一站天國 正到喊

是不是掛念盧凱彤

請勿善忘

好正